呢舊野到底係有咩用? 拎出去賣唔賣到錢?

7,8年買廠機比我
唔知乜鳩黎
我唔明點解電腦要過左呢舊野再去喇叭
我直接插咪又聽到
舊野仲要用電

唔記得補圖

Made in China

BOOM~~

冇人知?

呢舊野應該係低音箱黎

拎出深水埗值唔值錢

都賣到錢架
10蚊應該無走雞，有無20蚊睇你牙力

竟然有人唔知subwoofer有咩用
你對speaker負責出高音，個driver因為唔夠大所以出唔到好低音，呢個subwoofer就負責嗰part
仲有佢插電就可以做埋amplifer推你對細野

你俾返錢人幫你掉件垃圾就真

其實真係好似得你唔知

唔關driver事，關你對細喇叭事
每個喇叭都負責唔同嘅音（簡單啲高中低），又因為結構問題，唔會有喇叭做哂高中低音
如你幅圖，subwoofer負責低音，細喇叭就中、高音，你可以bypass唔用subwoofer, 但就唔建議，因為你張soundcard/chips輸出有限，用番佢個subwoofer推就夠啦

值唔值錢？俾錢人地都未必黎收

多謝巴打們的解答
用左幾年耳筒所以唔清楚

其實我係指speaker driver姐係個喇叭單元，唔係software driver sor，搞到有混淆

幾多歲呀